1318 水炮車 狗總

太突然 影唔到 啱啱過左狗總 向銅鑼灣方向行緊

金鐘道 軒尼詩道 正義道交界
Aka PP外面
一堆狗電單車封左路口

咁快出

又解封返

1332豬籠入皇后大道東
軒尼詩道同皇后大道東兩條路都有狗車入緊銅鑼灣